第一次約女仔出街，佢咁樣即係咩意思？

由小學開始一直都係讀男校
今年Year3 終於有機會識到個女仔
佢好靚女，成日有唔同嘅男仔出現係佢身邊
本身以為自己冇機會，所以從來都冇希望過
點知一次機緣巧合下我哋一齊出去做功課
點知其他人放晒飛機
做做下都冇晒癮，我就同佢周圍行吓啦
應該算係我人生第一次拍拖
跟住佢叫我買個袋俾佢
點知要成200XX蚊
不過最後我都係買咗俾佢，雖然要碌卡
因為佢個樣真係好想要
我想問咁樣係咪即係代表我有機會？

真心覺得自己幾叻仔
第一次約人出街跟住再第一次送禮物俾女仔
算係咁啦

兵

係 你次陪佢去日本旅行 包保佢冧哂你 比你拖埋手仔

可以準備結婚

$2000點夠呀 最低都1萬以上啦

有無問到佢叫咩名

你真係CCTV新聞主播
屌你老母$200XX五位數你都唔撚識數？

佢叫Amy

又唔可以咁快嘅

發展得太快啦

攞完着數之後飛咗你咁點？有冇諗過？
佢鍾意你應該唔想你洗咁多錢先啱

冇可能嘅佢咁靚女
會唔會係你諗多咗
如果唔係佢鍾意我
我諗應該冇咩人會叫我買咁貴嘅野比佢

作故仔？

真人真事

你識咗佢幾耐

真係有溝通過嘅話一個禮拜

呢啲垃圾on9 post都有人回，仲要唔用不推文，正經post又無人推
連登仔

cls 樓主好撚兵

影張單黎睇下先再講啦

第一次出就要你買兩皮野

仲未有潮文

加油 得閒過番兩招俾我
by 一個19 A0既少年

好伏 唔好揀佢做女朋友
我係女友見到男友洗兩皮野買手袋都心痛

Chicken

加油豬唷

膠post,拉

睇就知假到仆街 cls

嘩屌 20蚊都要考慮下

叫20次雞仲好

拍拖係咁架啦
嘻嘻

恭喜樓主！可以服役鳥

有冇送人番屋企

唔好搞我條女thx，呢排同佢嗌交依家好返啦，啲袋錢我遲啲還返比你🙏

拉

假膠

行撚開啦P牌仔

好多新會然

有機脱毒lo 恭喜

惡撚到啲人

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

終於等到

應該寫2XX00蚊
0分重作

以前睇覺得好笑
依加睇返都覺得幾心up